{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103489",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "포르피노여섯번째이야기"
    },
    "text": "当日生産及び販売されるメニューには、湯種よもぎ餅、ホットチキントルティーヤ、名物パン、墨チャバッタ、チャルプチパン、バニラムーアール、レモンマドレーヌ、栗湯種食パン、クリームそぼろ、メロンパン、あんぱん、オリーブチャバッタ、湯種食パン、ごまチャルパン、クロワッサン、クイーンアマン、湯種シオパン、湯種パンがあります。 これらのメニューはすべて最高級の材料を使用して作られており、防腐剤は使用していません。 価格はそれぞれ4,600ウォン、4,000ウォン、3,800ウォン、3,900ウォン、3,500ウォン、5,000ウォン、2,200ウォン、3,600ウォン、2,800ウォン、2,800ウォン、2,400ウォン、3,700ウォン、3,500ウォン、2,000ウォン、4,200ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "湯種よもぎ餅の値段はいくらですか？",
            "answer": "湯種よもぎ餅は4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチキントルティーヤの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットチキントルティーヤは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "名物パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "名物パンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "墨チャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "墨チャバッタは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャルプチパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャルプチパンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラムーアールの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラムーアールは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンマドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンマドレーヌは2,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "栗湯種食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "栗湯種食パンは3,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームそぼろの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームそぼろは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メロンパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "メロンパンは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんぱんの値段はいくらですか？",
            "answer": "あんぱんは2,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリーブチャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリーブチャバッタは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "湯種食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "湯種食パンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ごまチャルパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ごまチャルパンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クイーンアマンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クイーンアマンは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "湯種シオパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "湯種シオパンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "湯種パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "湯種パンは2,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 475
    }
}